想徵人寫個簡單web page

要create 個site 畀人key in data - Abcde

Abcde 的 data 會 呼換 在Mysql database 的 已有 data 12345

最後結果show 12345 的出黎

輸入資料。分析。顯示結果。

可以唔整css 我自己後加
本身有wordpress site. 可以用 wordpress 整會最方便

如果整到請留tg 詳談
想知用咩整 同大概流程
謝謝

5000

咪做爛市呀巴打

諗住求其一個input field、一個submit制、一句sql、一個table搞掂架咋喎，諗住大學assignment咁做架咋

錢不是重點。
是真係想搵人幫手整
公司想判呢份project 出去先出個post
連登肯定有高手幫忙
謝謝

find indian giant jj

1000 都做

500

350

望吓政府啲垃圾app，一個都幾百萬啦
未又係static content加少少顏色

就咁聽巴打講
半個鐘都做到啦
上網搵個岩嘅template
是旦用php query sql
自己搞都得啦

Wordpress仲撚簡單

1000

喂等等先，樓主話公司判出嚟
得，咁起碼5皮

傾下

3萬
半日起貨

Wordpress 你唔custom咪方便囉
你想加自己野就仆街了

100

Php係咪咁難學？

呼換

500, 半日，拎plain text儲，db都唔使落

50